# Игра «Крестики-нолики»

[Демо](https://x-doggy.gitlab.io/tic-tac-toe)

### Использованные технологии:

* HTML 5;
* CSS 3;
* JavaScript.

### Исправлено:

* Вывод нормального условия игры вничью (ничья генерировалась нажатием кнопки перезагрузки игры);
* Всё программирование игры вынесено в отдельный файл.
* Ещё раз изменились цвета страницы на безопасные;
* Упростился шрифт на странице;
* Реструктурирован и оптимизирован код.

### Удалены:
* Библиотеки Event.js и getElementsByClass;
* Избавились от применения классов для ключевых элементов;
* Функция writeResults за ненадобностью вынесения кода в отдельную функцию.

### В версии 5:
* (крутяк!) Намечается введение математической стратегии в игру «крестики-нолики».

### В версии 6:
* Будет снова переписан движок (почти полностью) уже с использованием ООП;
* В качестве оппонента пользователя в игру вступит компьютер.

### В версии 7:
* Будет введен интерактивный вход с использованием CSS 3 анимаций;
На входе пользователь сможет выбрать с кем играть: с другим человеком или с компьютером.

